( Show Blocked User - 骨都人 )完全封鎖

(城大)不得不承認，三罷已經係一個徹底既笑話

我初頭都屌左聲
後尾睇留言 先知樓主有心誤導
之後一起底先知係分化撚

佢故意瞄準一d比較易分化既黎攻擊
例如之前想分化消防
而家想係大學搞分化

大家清醒d啦

推

起條友底，幾乎每一個post都係度分化

多人到咁都話無人

連登仔唔好咁容易比人分化啦

幫你再開

pish

一起底就知咩事

已封鎖

條仆街日日開POST追擊消防
屌佢老母BAM撚左條撚樣

好記得條友之前話跳樓呃左關sir出去之後放飛機

大家記住block柒呢條撚樣

屌你老母骨都人 你都有今日
查撚埋你邊間機構做社工先
有你呢條弱智憤青做社工 真係害死人
唱衰教師 消防 醫護 社工
今次輪到大學？ 屌你分化撚